村屋想打PS4開新約 請留contact

大埔村屋想玩BF5 而家用緊網上爬寬頻
唔知附近有無光纖駁到入屋
想知有咩plan可以比網上爬8mb plan更加快打到機就得
Sales請留TG

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie